留比前線決定 但前線一定得到最新資訊，最驚前線唔知咩事。

。

重覆提: 日落時間7:07pm

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

呢個位有義載去其他西鐵站

以我所知多數tg收資訊多過上連登
先前幾次都係網絡問題上唔到連登

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推